Samsung機有無類似True Tone嘅功能？

上網搵見啲人話Adaptive Display就係，但好少關於呢方面嘅資訊，想問下真user係咪個white point會match返環境光源，match得好唔好？

Adaptive Display囉，Samsung唔會幫呢啲小功能改個fancy name啫

Adaptive display on samsung adjusts the color of the display according to what is on the screen, media, images, video, websites etc. Apple True tone adjusts the color of the display to the coloring in the lighting of the room around you

我見有啲人話Adaptive Display已經係True Tone，S10個spec又寫有RGB Light sensor，但完全無見過關於Adaptive Display表現嘅report

真user?